LEBRON JAMES被爆睇書齋睇第一頁

LeBron James is the king of reading the first page of books
咁似讀書報告睇左序同最尾果幾頁當睇左

PISH

唔知幾時會POST張相係睇緊毛語既呢

Lai BeiJames

中學生係咁

睇左習近平新時代偉大思想先啦

我係老作本書出嚟

下次公關人員要影相果時記得本書翻開中間啦

RMB James